點解佢唔肯公開

點解佢一直唔放你同佢合照上ig？
點解佢要follow咁多女仔？
因為佢唔想比人知佢有女朋友
因為佢一直比緊機會人地
醒啦好唔好

騎牛搵馬咁簡單都唔明？

啱呀

明你就醒爬啦唔好再柒下柒下

未比人飛都唔識醒咖喇

針唔拮到肉又唔知痛既
我返出去先啦

SP公開黎做咩

啱呀 咪撚再傻

感情未穩定姐

食屎狗

ex就係咁撚樣
同我一齊唔會做唔肯做既事
同下一次女全部做過曬
屌佢老母

佢想屌你炸
屌完就88

Agger

知道

收到

正一仆街黎

穩定 家長都見埋

唔post合照就係唔愛你 你都幾on9

咁佢可能想低調姐
唔通下下放閃咩

咁你當我喺

我唔要求佢下下放閃，但至少特別節日放下都好呀，連生日都無

同Ex拍左拖近6年 一張合照都無放過上Facebook/Instagram

咁有啲人唔鍾意公開放感情野會覺得太肉麻或者太無私隱，佢有無介紹佢d朋友俾你認識？